諗住係Youtube 開個channel 教DSE ECON,唔知大家有無趣興睇?

如果大家係預我教大家咩ECON 神技,咩ECON 必殺技既話可以上一頁
無論DSE ECON又好,AL ECON 又好, CE ECON 又好.
其實考既內容都唔係太深.
所以理論上係夠時間讀識晒成個課程
唔計背野個D,其實DSE ECON 只係將一啲ECON 理倫套用返係唔同題目
如果你識晒D理論,同運用返係唔同題目到,其實最少都有5*

大家有無咩覺得特別難既TOPICS, 如果有既話我可以先拍.
但我應該會10月頭先放第一條片,係出年DSE ECON 考試前會拍晒

最後各位巴絲一定會問,你邊位?憑咩教ECON,一陣教錯晒點算.
所以都係利申返,本人HK ALEVEL ECON 拎A. 大學讀ECON FIRST HON.
不是係香港讀大學

不過如果大家無興趣既話都無謂曬大家時間
唔知大家有咩興趣?

更正返.係嘥
多謝提點